其實有案底係咪人生已完

利申先 冇案底
純粹討論

好似有案底好多工已經唔洗做
又要受盡白眼

地盤，做個大判應該ok

專業人士係咪一定唔洗諗？

案底好似唔係跟一世架喎

係

冇公司請

做牧師

做馬車

跟一世㗎，話就話有d過幾年可以洗底，你可以同人自稱你無案底，但警方會留低記錄㗎

有料既咪自己創業

睇下衰咩罪

做的士佬囉

之前咪有個你問我答 結埋婚生埋仔 從良 好過金鐘連登仔

都話身家清白
純粹見到果單童黨案有感而發

古天樂

肯做唔會餓死，考個車牌或者做地盤囉

有無案底都人生已完架啦

你咁諗就真係完喇

犯得法預左啦

系
連累埋屋企人

睇下邊行同犯咩姐
有案底都可以做專業人士

有案底註定呢生都要屈係香港，冇得移民，只能做基層，做上流人士既奴隸，仔女都要受你案底影響，冇得做紀律部隊

系你老母

關咩事，有案底都做到執業大律師

不過條路肯定難行好多

同意，醫療行業特別多

超值啦
本身有案底都唔差在啦
撩人隻揪 就算夠揪都要扮唔夠最好被對家打到爆晒缸
最好雙方入罪
令人由無案底變有案底 攬炒心態
如果唔係點解咁多MK 夠膽恰鳩人呀?
因為本身已經有案底啦仲驚乜撚
你就算有本事1個打10個, 你都唔夠膽還拖啦
點解呀? 因為你被人食住, 你唔可以有案底, 一有你就玩撚完
政府而家就係捉到你班港豬心態 返工供樓比自己條命更緊要
邊個夠膽行先擔旗出黎反就入去坐監
一坐連工都無撚埋出晒名, 無人敢請你, 人生已完

你屋企人有案底 你是一世

撈三行 地盤

想問問 如果條友衰賣老翻 比人捉左留過案底
見政府任何職位 係咪都會比人查到？
過左10年 但見果時無報到

利伸：案有過案底 純粹問問

系字都唔俾人講

可以唔講唔認，唔係間間公司都會同你做criminal check，冇幾多工要你拎良民証，同埋睇下你犯咩啦，少少事可能人地都冇所謂

首先出唔到境
一世只可以喺香港生活

有咩專業人士要求無罪底
性罪案另計

有呢回事咩?
我出境好似有人問過同check過我有無案底喎

出到
馬車上星期先去完台灣

係一世冇得移民姐

應該想講要申請簽證嘅地方

點會岀唔到境
移唔到民呀

查到 要報
唔係紀律部隊其實都會請

申請美國visa都無問過我呢啲

社混CV

再坐會有安家費
我大佬話出嚟紮職又快啲
我哋堂口全部話事人都入去坐過咁濟

On9,雨革老屈罪個班幾條案底一樣收哂國籍

唔少社工有案底，仲袋幾皮一個月同人講更新之路

保安都唔做得 收入都有萬五 -六
是但搵份藍領都夠食飯

我識人都係得萬幾

萬幾應該係 社會工作助理/福利工作員

唔係冇公司請咁簡單
係學會9成俾資格你

一早切走一邊腎，咪少一半機會有腎病囉

agentcc食完幼女出返嚟一樣撈得掂

未必嘅
但如果有案底又讀唔成書嘅垃圾就算啦
你有案底但dse考到10a咪有得競爭下

你靚仔到古天樂咁
咪打劫都成功囉

幾時都話your face your fate

可能係開班教授點搞小朋友呱

做lalamove

完咩啫

兒登仔偶像 「食屎狗」幾撚得呀 , 做埋KOL

dream bear 有案底 so?

楊x成

真 警察都冇得做

吳鎮宇
79年仍是17歲的吳鎮宇（原名為吳志強），在一間運動品牌任職期間，同事盜取了公司一批波鞋，且預留了一對給他。當時人贓並獲，最後他被罰款五百元及留案底。

古天樂
94年加入無線的古天樂，曾於90年11月因行劫被判入勵敬教導所，服刑22個月並留案底，92年獲釋。

陳小春
陳小春14歲時涉嫌非禮未成年少女，結果罪名成立，判留案底及守行為。

黃子華
中學三年級時，在相思灣不問自取別人的舢舨盜用，船主報警，判守兩年行為。

大判咁易做咩

有D人冇案底都人生已完

其實響邊度可以睇到一個人有無案底？

玩完？

上訢係講緊批唔批個律師牌
有無律師樓肯請係另一回事

判刑坐3個月以下、出獄3年冇再犯法，係可以透過罪犯自新計劃洗底，應徵工作嗰陣可以填自己冇犯罪

想移民都一樣攞到良民證，會照寫上罪行，不過會喺上面寫住根據香港法律定罪已失去時效

收唔收就對方國家決定

Ching玩開街霸？

係老闆眼中民主運動案底先係罪大惡極喎

入政府做都得
曾德成就係例子

識人有案底都仲做到護士
只係拎牌既過程麻煩d

唔會。除非你比人通緝緊先岀唔到境
有案底係做唔到政府工。紀律部隊
聽講有部大公司入職都要你填有冇案底
除左呢兩樣基本其他有案底都可以做
其實有冇案底都唔知啦警察另計
你衰完最緊要識改過
人地知你有案底。唔洗理人地點睇
做好自己同人地講犯事只係之前既事
而加重新做人都未遲
各位巴絲如果我有錯字/1999都唔好屌。認真mode
利申今年受完沙咀，而加做緊水喉學徒

做世界咪有人生囉

唔可以做董事姐

做 YouTuber,劉馬車就係一個成功例子

有案底已經唔做得保安！
大公司唔會請，因為你填申請from大多數有一行會問你，你自願答，佢之後查唔查一件事！有d工直情見工之前要你去警方拎良民證比佢睇！

唔係，
你睇古天樂

不過首先要有佢咁靚仔

跟幾世咁大獲？

咩事入咗

楊光 大紫荊 wiki

會寫住係烈士？

醫療行業係特別多
醫生，牙醫，藥劑師，護士，放射師等等都有

毒品

講真 好人好姐真係唔會學壞

係咪父母無教好你

我4年前都有
犯小事 整係做幾十個鐘社會服務令 唔洗坐
過左時間 見工就可以寫無案底

我未犯事之前
住私樓讀band1
都可以話係比父母竉壞左
加上自己反叛

點反叛都係老竇老母教
你自唔自律當然都係當中要素

咁性罪行係咪無得洗底？
之前有fd做老師都好似要去拎個性罪行咩咩證明書

平機會都無用
香港無釋囚歧視條例。。。

未夠18歲就3年後洗底 好似係

性罪行一定無

唔係每一條罪都得，罰得輕同初犯個啲先可以用更生條例，同埋好多職業種類都有講明唔受更生條例限制

好心唔識既人咪鳩噏
有案底都可以做專業人士既 移民一樣可以
重點係要視乎你既案底係乜嘢 就好似英國同法國嗰邊啲歐洲國家 唔係衰殺人放火強姦打劫呢啲大罪嘅話 移民一樣可以 美國就會再嚴少少 政治罪行就九成已發展國家都唔會俾你移民
所謂申請良民證 雖然有案底就唔會有 但移民嘅時候同樣可以好似寫求情信咁 解釋返你個案底當時係咩情況 如果你嘅案底係好多年前 例如係十幾歲嘅時候衰偷竊 或者只係一啲好細嘅刑事罪行 正常係冇問題既

請唔請人？個市好靜

有幾光？

咁如果係18歲前犯風化呢？

一樣受罪犯自新計劃保障

初犯判刑3個月以下、3年冇再犯過法

申請做性罪行紀錄查核係一樣係可以不予披露

咪撚鳩up

弱智

性罪行定罪紀錄查核結果不會披露申請人在指明性罪行列表以外的刑事定罪紀錄 ，或根據《罪犯自新條例》(香港法例第 297 章)第 2 條被視為「已失時效」的性 罪行定罪紀錄。查核並不涵蓋海外的定罪紀錄

子華神真係犯法都型過人

ya/s/j ?

成功例子 陣小春

施君龍

一張黑卡
一張白卡
先係真正既無敵
案唔案底li wfc
除非做公司主席 專業人士 政棍

陳小春真係人渣嚟

你估冇就唔會？
睇下連登日日咁多人尻叫就知啦

香港每6個人就有1個有案底，人地咪又係咁過
當然移民、做上市公司董事、律師、社工、紀律部隊就唔洗諗
但其實好多工種都唔睇你案底，生活一樣係咁過
唔記得左判刑低過幾耐，過兩年個案底會消失（你可以先稱反無案底，但其實警察都仲會check到）

我有案底啊，人工4萬幾

而家咁易移民咩

謝霆鋒

你有錢/有利用價值咪易

無link,當年係入面坐，一個呀sir同我地講

其實普通商業世界的公司
唔係高層
有幾多會真係criminal check?

唔係做公司董事根本無人會查

睇下你有無錢，有錢自己做生意，有咩所謂

點解你咁鍾意隻揪

男兒為國家.......

參考蝦叔跑步單新聞

有案底梗係用過來人身分做社工

利申先冇案底但想學下野
點解有案底會移唔到民既，移民果陣一定會要求你拎良民證果d ？有冇國家係唔要求良民證？
同埋想問埋良民證係咪冇案底就拎得

慘

6個人有一個案底?你喺邊度睇返黎

未必既 最緊要自己唔好睇小自己先

睇下古生

真係笑撚死 又想呃傻仔去搞民運 啲傻仔以為係光環 點知出到去都係比人當監躉 好撚柒好笑

做腰tuber
龍心, 馬車又做得, 大J, 笑9子年賺幾百粒又做得, Hikakin, hajime年賺幾千粒爽YY, pewdiepie賺左唔知幾多億美金

呢個未算勁，聽講有個姓楊嘅仲勁。

屍骨龍

點會完？

你睇向氏家族撈得風山水起

再犯對於名譽嘅marginal cost 應該低好多

pewdiepie

你都坐到痴痴地線，每6個，就有1個有案底
用你個死人腦諗下

一個阿sir 9up，你就當係堅，四圍講，唔怪之得你會入去坐
香港係全球安全城市果啲排名好撚高嫁

樓主仲有無得去日本

乜撚野，都話左我冇案底，屌你老母

的確早幾十年好多古惑仔心態都係咁

你成功申請到美簽？填表有申報埋？

成功
咪話無問過無要求呢啲

但依家d公司唔係問你有冇案低 係問你有冇犯過刑事 可以答冇?

想問下有d叫守行為，一年後無犯就會消除，呢個算唔算？定其實都有紀錄？純粹想討論

好多一般人唔敢做嘅你又敢喎
可以放遠少少睇 試下做野外攝影師或者反盜獵隊之類冷門啲囉

有案底攞到社工牌嫁咩 認真問

地盤main con會請個有案底既?

唔好做on9仔

你邊間正常公司唔會查
應該係話你邊間正常公司可以俾你隱瞞到?

其實唔係完全移唔到
只要你犯果件事唔係好大件事
係移到民的

利申 無案底

解密狗/唔用member格式回
死全家
有咩事搵你冚家陪葬

如果因為咁就人生已完

咁好多俾聿已完

但事實上有啲有案底既人生仲係好精彩

有好多冇案底既反而冇咗自己人生

咁你仲唔快啲拎多幾個光環

成功洗咗底之後係可以答「冇」

不過都有例外

根據規定，應徵政府紀律部隊同其他總薪級表第27薪點或以上嘅工作、金管局同強積金管理工作

仍然需要喺面試披露相關控罪

冇得做銀行政府工金鋪 唔好嚇9人

上面我咪講咗

唔一定，社工有機會可以。
btw，有性罪就真係好多都做唔到啦

事實好似係你唔同公司講
一間公司都唔會查你有冇案底

可以啊 咪系你老母囉
你繼續系 我繼續系你老眾母芝麻

咩野芝麻呀
95搭8

唔係.

除非係衰強姦個d大野. 否則無乜影響.

做的士狗

你唔係啲殺人強姦冇乜嘢，專業人士都可以繼續做

睇你靚唔靚仔

靚仔有案底=未來仍會發達
樣衰有案底=櫃是要重覆又重覆通的

其實有案底政府工係咪唔做得？
如果屋企人有案底，會唔會影響到自己申請政府工?

攞傑青都得啦

紀隊部隊外其他無問題.

同埋而家個垃圾支那政府, 你識人乜都得. 強姦犯都可以做特狗. 肯奶共使乜驚.

都係 好難移民

好多ON9以為
有案底一定係大罪, 實入去坐過

其實好撚多人都係打下交, 無牌駕駛, 果類
做下社服 幾十個鐘

果D人真係罪大惡極咩?

如果屋企人座過一個月 咁我報紀律部隊有冇影響？

無牌都要駕駛肯定係大仆街

當年有冇俾其他犯通櫃?
監獄入面係咪好似睇戲咁?

好多人都無案底
駛乜深究你咩事有

交通類案底, 除非有人死傷, 其實就算移民都無人care.

大公司個D咪唔得，下下都要最TOP既無案底既都大把人餐搵餐清。

你拎本雜乳錄出黎就無問題.

1999

1999得過你句“系你老眾母芝麻”

彼此彼此

唔識字唔好做正字特警啦
柒頭皮
解釋下咩叫“系你老眾母芝麻”啦

捉下你字就發牌4爆粗
心理素質太差
垃圾5毛